搵到個少肥連登妹拍拖真係好幸福！

原來唔經唔覺
已經同條女一齊咗一年

我只係想講
肥妹我真係好鍾意你呀

我認我一開頭唔係太鍾意你
可能有少少當咗你係水泡
但係我依家真係好鍾意好鍾意你
無咗你唔得

搵到一個好夾嘅人真係好重要

我鍾意你同我一齊睇連登
一齊笑一齊on9一齊嬲一齊屌中共
最緊要係你同我嘅價值觀一樣
唔係做港女港豬
雖然有次你話唔識蕭生我真係呆咗
但係都提醒咗我其實我好似只係活係自己世界咁
同埋同埋好多謝你會陪我理性討論陪我on9發洩

諗起之前啲ex會嬲我成日睇連登
又唔明點解我鍾意睇連登
有咩話題其實都唔係好溝通到

肥妹點解你咁好嘅
又唔追名牌又唔追星又唔大使
平時食飯又扭話要aa
其實又唔係食貴嘢
傻妹 一餐飯俾我俾啦

其實我好好好鍾意帶你去黃店食好西
日日都周圍搵吓有無人推薦邊度好食
見到你食嘢個幸福樣真係好得意

雖然有肚腩仔 但係我真係唔介意
睇到你呢排想食又忍口個樣真係好想同你講其實我唔介意你肥

我屌哂你 2 個老尾臭西咩

關我撚事

ching你jm9
唔係諗住推到我條女睇到呀嘛

幫你推

Jm9

屌你啦
我條女真係傻㗎
佢會當你認真
跟著save張圖當wallpaper警惕自己

佢真係好qq點算
真係好鍾意佢

勸喻大家搵個連登妹拍拖
唔好再搵啲wet9港女
日9日係度share hk01 或者係鳩假期啲post
見到都覺得想嘔

連登妹鍾意連登仔咩

屌你老母 我個波細咗你就有怨言？
以前仲要當我水泡？你認真？
你明知我見到都仲要喺連登講？
我畀機會你講多次
你唔道歉就分手啦
屌埋你老豆

不服來辯
咁多負皮又唔出聲

佢一早知啦
我之前開post問
俾佢發現咗我acc名tim
我真係好柒
求其啦
依家無嘢瞞住佢

我都好開心我可以咁啱搵到個連登妹

連登妹世界第一

絲打俾啲自信！

今次呢個女朋友 我真係會真心對佢好

唔好咁
依家真係認真最後一個

最後嘅最後嘅最後

戒咗煙
但係戒唔到肥妹

屌你老母

molamola
見到啦
此post已完
多謝大家

分手記得睇番呢個post

樓主好行唔送

祝福

肥西多汁呢個都市傳說係咪真既

唔會分手

真

On9

做埋啲咁既野通常好快分手

唔好亂send圖
條女好似堅嬲

閘住

點解啲男人都係咁，一開始當人地係水泡，之後拍耐咗就話係真愛

咁真係有feel
其實有咩問題

唔好嬲樓主啦！

健康緊要呀，為左對波唔減得肥，到時老左多病痛你點醫得起
醫得起都辛苦啦
你諗野好自私囉

點多法，流左成支水咁多?

以為你係VL巴

少少當左係水泡..呢句好咩？

少肥=好肥

佢開始減肥=佢意識到自己好肥

你最錯就係諗住用肥呢個論點佢反映你有幾愛佢

但冇自信嘅人係on99

你咁樣講完之後一定會有條刺

準備分手啦連登毒撚

是咁的，今日的我又有新女了

This